新入職it 狗黎講寬頻安裝員算唔算高薪果班

15-20 一個月仲有野學同出去炒散添

寬頻佬都叫IT狗?

好多留私人電話撈油水

依個真，搵外快分分鐘多過正職

都是__ 爭什麼？

勞工處話係

有咁高咩 底薪幾多 之後點計